saxophone 求救

我練到去第二個八度 DO 都未有問題，但去到RE, 要按高八度鍵，但按咗根本都無反應？

留意下啲制有冇痴實咗？

留意下高音掣嘅連動